# Общие для нескольких групп статьи и ресурсы не связанные с лекциями

## WorldSkills Программные решения для бизнеса

* [Подготовка к демо-экзамену по компетенции "Программные решения для бизнеса"](articles/task.md)

* "Учебник с примерами MySql, MS SQL Server and Oracle by examples (Svyatoslav Kulikov).pdf" (см. в каталоге **docs** этого репозитория) 

* [Доклад про использование формата MarkDown и репозитория GitHub для хранения лекций и методических материалов](articles/doklad.md)

